Glenn Greenwald 幫斯諾登爆料嗰位記者，想質疑拜登單嘢，但係俾人被迫辭職

入邊講及影子政府同埋CIA已經全部被滲透
程度遠及一般人想像

今日離開自己創立嘅媒體，因為佢想提及拜登醜聞
但係比同伴禁止，上咗Fox爆料

真正有骨氣記者

美國人個個呀叻上身, 講幾多都冇意思

精彩嘅10月⋯

右膠笑鳩班左媒收曬聲係等可以登登上任時有工做

比china joe做到統總都抵冚球剷啦

CIA

左膠雙重標準冇得救 已成為真理部 佢禁你言cancel 你就得 你一反抗一表態就屈你法西斯

標題同內容不符

CIA連甘迺迪案都可以COVER, 比人滲透有咩奇?

師兄你有冇睇條片㗎究竟？

5毛唔會睇，回咗先

好似之前d亨特片post，佢哋仲要係post入面回 放咗片未？

好似神盾局比九頭蛇滲透晒咁

john doeThe communists aren't coming, they're here, organized, and organizing.

你啱，佢哋真係垃圾

痴撚線

影子政府一早比比深層攻府同極深政府滲透，而家影響力好細
暇新講緊美國出現Ultra state，係真正掌權

仆街，講到好似撒雅人之後有超級超級超級撒雅人⋯⋯

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個要幫手推！

去攪女童軍個吓，已經有文革風味

我成日都想問 如果極深政府係存在 咁人民參與政治又有咩意義 但經歷過舊年 我哋冇可能再變返做豬

連質疑都唔比 想冷處理 以防有人發現真相

左膠根本同共匪係同一個阿媽生
手法都係一樣

D柒頭仲話左派不同共匪喎

真心痴線

睇 HyperNormalisation (2016)

好彩你冇推薦俾我嗰啲咩香港錫安陰謀論 嗰個乜鳩松果體 眼睛直望太陽

cia不嬲好多coverup
依家係左膠玩到成套野上水面

聽得出佢好嬲

因為大家都係同一祖師:馬克思

我覺得係生存問題
trump果種做法, 下下都tweet, 完全唔比面media, 班journalists冇哂生存空間.
平時點講理想都得, 但一到存在價值呢類問題時, 就咩都要讓路, 好少人可以好似greenwald咁講原則
果D話trump臭串, 分裂美國等等, 乜乜77都係藉口.
trump萬一連任, 好多人唔止冇大茶飯食, 連存在價值都冇埋, 呢樣先係班人反trump真正原因

直接望太陽呢啲嘢小學生都知唔應該做啦
其實有時唔明某啲陰謀論點解會有人buy

嗰條撚樣九七年叫人飲雙氧水 到今日都未收皮 盤據範圍喺大西北

推

特別係左媒；差不多未上過去做訪問，狐狸新聞就打電話多到，頂唔順

不過，關其他左派乜事，何理活個班好似殺咗老豆咁，

會唔會有生之年見到美帝沒落，俄國做大佬